共匪已發動各鄉下港民鬥

我係P牌狗，我係福建出生香港長大既福建HI
但屌你老母我係香港人
我琴日仲叫人正名福建幫係黑社會
唔撚好屌福建人

但原來我岩岩先知
我鄉下成班親戚既福建group真係吹雞
仲要係唔使有證就可以坐洗頭艇落黎
屌佢地老母。
利申我無微信，係我老母話我知
我勁驚佢係微信同鄉下親戚講我有發夢

老老豆豆咁即係唔撚止福建啦
大家諗定到時係街度
見到自己同鄉揸刀都唔撚使理
屌佢老母打大力啲！

然後最撚灰係....
班親戚話要落黎斬人，
屌你咁落黎第一個斬我囉好無。

推
屌，共匪已發動民鬥

你自己清理門戶啦

洗頭艇如果有證據,又係輿論核彈
入境處同水警嚴重失職兼有可疑

推
屌，共匪已發動民鬥
佢唔出解放軍
但佢一樣會用輪近既內地人武鬥

屌，使講。
佢夠膽落黎，
我夠膽郁手
發夢見

共匪出沒注意

不知做二五仔，問佢地時間，地點
跟住報海關
有人非法入境啦
我而家都唔知信唔信你好

fact check?
叫你呀媽cap 對話嚟睇睇？

咪幫佢手製造恐慌囉
反正班港豬有理無理都係信咗先
到時變相戒嚴俾人屌嘅咪又係警狗同政府

大家出街帶定D 野自衛
預到襲擊, 必要時, 用適當武力制伏佢地

我刁你老母啦..解慰軍都唔敢過嚟 你幅頭幫敢過嚟....刁

唔撚用微信呀屌

我搞緊可能放錄音上黎
但屌全撚部福建話
你地聽唔聽得明

唔係，我只係想比大家知
屌佢老母西，
有乜撚野黑社會出黎
唔撚使留手，因為唔係香港人

放左上黎先啦，呢度一定有人識的

無叫你用微信
你話想去接佢地問下伯母咪得囉！

搞緊，我要開部舊iphone
同老母個account搞
等陣

又黎，個200個刀手係邊？

錄音到手，點放上黎。。求教

Upload 上sound cloud得唔得？

放咗

無決定性上船呀收錢果啲證據
我剩係透過親戚既對話中知道有鄉下既人都報名入團

咁佢地依家係邊?

Q知咩